★英雄創業家，買下 Pornhub 等四大色情網站讓一切通通免費！

所謂的「隱形英雄」，大概就是像 Fabian Thylmann 這樣子的創業家。

你可能完全沒有聽過他的名字，不過你所居住的世界某一部份，卻由他一手打造出來。簡單來說，他在我心目中大概跟比爾蓋茲的地位一樣高。

若沒有他，全球的犯罪率可能會直線上升；

若沒有他，夜晚孤單寂寞的人們，就少了一個宣洩的管道；

若沒有他，你不會認識世界上這麼多漂亮的女孩子。

Fabian Thylmann，只專注在一件偉大的事情：免費線上 A 片 。

A 片之王：你所知道的色情網站都是他的！

Fabian Thylmann 的公司叫做 MindGeek，不過這不重要，他旗下的網站包含 PornHub、RedTube、YouPorn、brazzers。

去尋找吧！我把免費 A 片都放在那裡了
MindGeek 的策略很簡單，就是買買買買買買，從 2006 年開始，就不斷收購大大小小的色情網站，就這樣一路買到 2015 年。

MindGeek 收購這些網站後，基本上「都完全免費 」向使用者開放，除了部份網站如 Pornhub 有提供尊榮會員的服務，以及 brazzers 有其他付費功能外，其他的色情網站基本上就是色情版的 Youtube，使用者可以自行上傳、免費觀看。

Fabian Thylmann 的想法非常簡單：有 A 片，就有流量，有流量，就可以放廣告，有廣告，就賺錢。

沒錯，在一路上不斷併購色情網站的他，靠著大量流量支撐的廣告業務，成了億萬富翁，最後在 2013 年把公司以 26 億台幣售出。

Fabian Thylmann 震撼了 A 片產業，他讓盜版的 A 片開始四處流竄，使用者也絲毫不在意盜版 A 片，畢竟他們所需要的也只是那短短的幾分鐘。聽起來很耳熟，大概有點類似於唱片業遭遇數位時代的衝擊，只是 A 片產業的腳步、進程快了許多。

God

上帝

而家唔興bt av Nike有咩做

Av網真係最好既廣告媒介
你睇下澳門最大網上賭場

其中還有一些知名的獨立單元企劃公司也都隸屬於 MindGeek，例如：

非常適合拿來練英文聽力的 Fake Taxi 系列、Fake Agent 系列等（原本要截圖的，但是被旁邊的女同事看到我怕她報警）。

唔講唔知

Nike好似係支那留日學生

咪講左比錢買

之前已經講左sod 好應該自己搞免費av 網 將d 片免費比人睇賺廣告費
就好似pornhub 咁 開會員制 會員可以睇d 好正既片 好經典既片 仲有唔同功能 load 片快d 等等
就好似連登咁 賺廣告都賺到笑

Legend

3歲到80歲，唔賭錢，唔出街既人都識得

之前唔知邊度睇porn佔左成互聯網好多流量 (唔記得實際幾多, 好似最少10幾20%)
真係分分鐘同youtube有得揮

去東歐旅行見過架faketaxi

作為走在世界尖啄嘅香港人，連睇成人動作片都要夠高科技，咁先至係潮。費清講緊嘅，係全世界最大網上色情影片平台Pornhub發表嘅2016年回顧，話自從舊年4月新增Virtual Reality虛擬實景頻道，兼夾送出1萬副VR眼鏡之後，發現亞洲人睇VR鹹片嘅比例超英趕美，其中中國名符其實「大國勃起」排第一，第二係泰國，而香港呢就排第三。

Pornhub話喺短短9個月內，網站VR鹹片總數就由30條激增到超過1,800條，去到年底已經有3,800萬瀏覽次數，增長相當驚人。而睇返所有色情片情況，Pornhub過去一年總共錄得919億影片觀看次數，平均每秒就有729人睇緊，瀏覽時間達到45.9億小時，即係等於5,246個世紀，計返仲長過人類喺地球出現嘅時間。

究竟咩類型嘅鹹片最受歡迎呢？Porn話舊年最多人Search嘅Keywords係「lesbian（女同性戀）」，其次係「step mom（繼母）」，而第三呢係「MILF（Mother I’d Like to Fxxx）」，即係性感火辣人母。原來，全球嘅戀母情意結真係好嚴重......

gay porn網都有買

真正做福人類既企業家

全部都係我睇開嗰啲

Pornhub好多cp
特別係日本人

pornhub真係好正

佢d片入面d人的留言都好撚正

神呀

Avgle呢

去尋找吧！我把免費 A 片都放在那裡了

avgle啲popup多到想掟keyboard

真英雄

pornhub真心正，片多，load得快，廣告又唔阻定

有冇毒

咁多個網先值六億

好似係NYC開左實體店

果然咸濕係社會前進嘅原動力

One jizz

偷野仲禁大聲

點解亞洲d片網永遠唔識好似youporn咁

間間都係一紅就退步，有幾多廣告放幾多
以為avgle係清泉，點知又係咁
當年雙登仔真係棒錯人

youporn點都留返條生路俾adblock

大咸片時代

此人真正IT界靈魂

其實日本都可以行呢一套
不過出實體碟 佢地可以順便搞埋活動搵錢

咸片王

弱智既就咪撚上連登ok?

見到佢個頭應該都係打得丁多...

nothing is free

2013年賣左間mindgeek, 咁仲關佢咩事

當日我提出SOD搞免費線上av網仲比一眾連登仔屌鳩我戇鳩 佢地根本唔撚明廣告係幾好賺
仲要係av呢d成個世界都會睇既網 廣告費更加係勁到爆

而且可以解決盜版線上av 問題 因為自己已經係免費 大把資源 冇人會想再上果d片源甩甩漏漏既線上av網睇

content farm 文

有得免費奶腳先係英雄

建議睇 大公 文滙 cctv

其他不要看

佢啲廣告好鬼正

咪係。

真英雄....

Pornhub屌打其餘幾個網

我要成為好似咸片王一樣既男子漢

唔怪得啲片都熟口熟面

pornhub而家好多收費網放片段宣傳，有版權嘅片隻眼開隻眼閉，版權持有人report先剷
日本fc2有啲似，有預告片同av片段，仲有直播同收費自拍片，又可以唔跟日本法例可以無格

希望佢搞AV Netflix ,48蚊一個月任睇

北歐五國有三國上榜

咸網啲人留言風趣有善仲不乏讚賞 好過上社交網站

連登成人台同非成人台分別

「想要我的AV嗎？想要的話可以全部給你，去找吧！我把所有的AV都放在那裡了。」 於是人們為了龐大的AV，紛紛航向「偉大的航道」。讓世界迎接「大AV時代」！

tube8

首先一開始要有本去買

耶撚見到真正既神未 乜撚野上帝耶穌都要幫佢含撚

非常適合拿來練英文聽力的 Fake Taxi 系列、Fake Agent 系列等

依個真 學到好多字
無錢比又叫人flash your tits
一開波就話咩there is a security camera
奶條女個西又話咩let me taste it properly
i am going to fuck you

屌用左羅傑把聲讀

路飛他 是要成為咸片王的男人??

dmm有放題plan，無記錯係480 yen/ month

你有錢都未必似佢買A片Share比人睇啦

救世主現真身

要求佢既生日取代耶誕